====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La mise en réseau de petits espaces de nature atteint une surface globale de 2 200 hectares .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

